點知酸辣湯 餿左？

頭先食緊飯個陣聞到陣餿味，仲以為個飯臭左，點知原來係隔離有人食緊酸辣湯。

究竟食酸辣湯嘅人點知自己食緊嘅野係咪餿左？

利申：好臭